大家重相吾相信有愛情？

我今年二十頭 拍過三次拖
今日比人飛左 原因喺性格不合

以前嘅我會成日去玩 就算同緊等一個ex一齊嘅時候 我都有落club (佢都有) 結果就分手收場 第二次就因為個女仔未玩夠所以話要分手 但我都吾太在意 因為同佢一齊時間真喺太短 得一個月

今次我拍拖 我真喺好比心機 我同我自己講我要對女朋友有𠄘擔 做個好嘅男朋友 珍惜眼前愛嘅人 (因為近幾年差d死) 今我明白到吾可以玩玩下 一拍拖就要全心全意 所以基本上 我都好乖 對女朋友好好
但喺始終成日都嗌交 到近哩一兩個月 我決定吾再燥底 咩都講道理 可惜都喺難逃分手 最後都喺比人飛

今次拍拖之後 我感覺到原來我做得幾好都好 女仔都喺吾會因為咁而愛你 我都開始吾再相信愛情 當你全心全意去拍拖 所有未來計劃都有對方嘅時間 對方一句 性格不合 你基本上已經仆左街 你會慢慢覺得原來愛情真喺好撚白癡 眼見自己嘅愛人要決定離開自己嘅時候 個種痛真喺講吾出口 一諗起都想死

我真喺吾知重信吾信愛情好 因為眼前嘅愛人 可以下秒就吾再鐘意你 下一秒就離你而去
我吾想再比人吾要 吾想再搞到自己吾喺人咁

愛情真喺吾可以玩架 會死人架 我已經頂吾到啦...

(聽講女人二十五歲開始先會認真拍拖 睇黎喺真嘅)

吾你老母

你走啦 5P先啱你

哩你老母

吾你老母臭閪

吾吾吾 吾你老母呀吾

你重新打好啲字先啦

吾勸爾好快啲走

係你份人on99姐

對人好係自發性唔洗自己不斷提自己先做到

不過你字都唔撚識打就收皮啦

吾你老母
喺你老母

有錢有愛情

吾你老母呀
唔識中文呀

拍過幾次嘅經驗話我知
女仔對耐左一定會淡而無左火花再分手
所以明白呢個道理後
機會同等 你都可以淡可以玩
無需要太認真對待
btw吾你老母

喺外國 我好少打中文 而家識架啦

唔知點解你個username 令我覺得你啱做0 快d轉gay la 🤠

我都係前兩日分手 又係因為性格不合 無共同話題同興趣 令到佢對我感情淡左 但我真係好愛佢 完全放低唔到佢 我以前又係好似你咁中意去蒲落club 但自從識咗佢後我係一心一意咁愛佢錫佢 完全無出去玩過 亦有諗過同佢嘅將來 佢話同我分手個刻我心痛到好辛苦 想爆喊又喊唔出 到依加都仲係好辛苦 佢係我最愛同最珍惜嘅女朋友

同道中人 個種痛真喺好辛苦..我都喺遲你一日分手 而家根本完全訓唔到覺 做唔到嘢 連食嘢都吾想食.. 尤其是一諗起佢第日同第二個人一齊 真喺想死.. 好男仔喺而家哩個時代好似就喺比女仔遺棄嘅一群 相反班playboy 就無事 我都吾知而家愛情嘅價值觀喺點
Player makes player

仲打吾
死仆街走啦

其實睇你遇到邊個人…

佢係百份百好女仔黎 佢同我講話不如退一步做返朋友先 但我知道再一齊返嘅機會係好渺茫
佢令到我改變咗 做人腳踏實地 諗野無禁幼稚 無再貪玩 我從來未試過禁愛一個女仔 我係好想比到幸福快樂佢 做佢身邊唯一嘅男人 呢兩晚我都失眠 一直諗返同佢一齊嘅開心回憶 跟住就愈諗愈想喊

佢喺咪同你講鐘意同適合喺兩回事
我連發夢都夢到佢
我諗我就黎癡線

係 佢話不如做返朋友比機會大家重新了解
我真係好掛住佢 見到佢ig del相個心痛到 好想佢比多次機會我